法律jj入 如果親人發生性行為但冇身體接觸算唔算亂倫？

兩個唔同房自己閂埋自己房門
用app同步電動飛機杯同震蛋
咁有冇犯法？🤔🤔🤔

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Bot

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

因為你我先出到呢個po

點解啊

你介紹過架

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

巴打睇咗我之前嗰篇文？

係個舊野真係神奇

你呀妹？

學術討論 唔係講邊個 同我自己無關

係啊，呢一代啲玩具都幾有科技感

如果同一個房
用飛機杯同震蛋達至性高潮
但冇任何身體接觸
算唔算犯法

利申：獨子

on9 f你老母 亂扣帽子

但冇人同我同步

我好似騎劫咗巴打個法律 Post

唔會我啲po本身就係垃圾冇expect過啲咩

唔好噤講啊，有求知慾係好事，唔好誤墮法網，幫到自己又幫到人

其實只係想問痴線問題搞下笑

你同林奠兩個一路face time , 一路大家飛機杯電動棒enjoy 啦

我又唔係佢親人
直接屌都得啦

點解會犯法呢

噤仲好，歡笑聲中學習，有時我心情唔好，見到巴打啲中伏 Post 係心入面鬧完，之後都忍唔住笑咗出嚟

只怪巴打啲 Topic 太吸引，引到我入去，又無望 User 名

呢個會唔會係亂倫既新出路

我好耐冇出伏po了

想知咩app同埋咩product多啲

請善用不推文回覆

你叫花花絲答你

咪撚睇咁多Hentai 啦

好明顯係睇法律書先問到啲咁深奧既問題

老實講，如果倆個人都唔講，又無小朋友邊到會有人知呀！話之你閂埋門慢慢真搞

我最近都無中過伏就知
成人台頓時失色不少

我哋學術討論

我手機幾百張伏圖
你想要我打包俾你

唔想騎劫巴打個 Post 啊，留名睇巴打發揮點介紹

認真我冇所謂
唔係個個人知有咁既玩具

咁含都唔計？

無噤過癮，有鋪中伏引，中完鬧，鬧完又想中

你介唔介意我tg得閒伏下你

要亂倫嘅就真係有身體接觸啦！有排都未駁到去亂倫

但呢種科技過多幾廿年會發展做virtual sex
連線上網屌西

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搞到想跳到未來見識下

我都唔知點介紹
不如真拳巴打講下您點搵到我篇舊文出嚟仲好